聽日班警犬最怕係............

....就係班勇武真係變左和理非
冇人比佢地射佢地一定鳩都痕撚埋

等陣 wai yuen jin

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！